鍋蓋加條繩係個柄度 就可以係廳防滾瀉

見煲咗一陣用完咪拉返返嚟囉

辣撚死如果掂到